寫信比MP草稿

小弟想*組*織*朋*友*寄*信*比*MP*反*國*安*法*
想打搞可以點樣搵temples?

push

想打搞*

推到有答案

magic protectors?

dont understand bro. googled it and cant find anything ~

google said mp = mana power

member of parliament